{
  "minecraft-version": "Minecraft version",
  "plugin-load-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kunne ikke indlæses.",
  "pocketmine-version": "Pocketmine version",
  "bedrock-version": "Bedrock version",
  "forge-version": "Forge version",
  "magma-version": "Magma-version",
  "authme-shutdown-problem": "Plugin 'AuthMe' kunne ikke indlæses og lukkede serveren ned.",
  "pex-config-problem": "Konfigurationen af plugin 'PermissionsEx' er ugyldig.",
  "ambiguous-plugin-name-problem": "Der er flere pluginfiler for plugin navn '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' og '{{second-plugin-path}}'.",
  "plugin-dependency-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' mangler de nødvendige plugin '{{dependency-plugin-name}} '.",
  "plugin-disabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kunne ikke blive deaktiveret.",
  "plugin-enabling-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kunne ikke blive aktiveret.",
  "plugin-runtime-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' fik et problem mens den kørte.",
  "forge-confirm-problem": "Forge kræver din bekræftelse for at kunne anvende ændringerne og starte serveren.",
  "mod-dependency-problem": "Mod '{{mod-name}}' mangler den krævede mod {{dependency-mod-name}}.",
  "mod-dependency-problem-plural": "Mod '{{mod-name}}' mangler påkrævede mods {{dependency-mod-list}}.",
  "mod-duplicate-problem": "Der er flere mods filer for mod navnet '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' og '{{second-mod-path}} '.",
  "mod-exception-problem": "Mod '{{mod-name}}' har givet en undtagelse.",
  "mod-fatal-problem": "Mod '{{mod-name}}' har en fatal fejl.",
  "world-missing-mod-problem": "Verden blev gemt med mod '{{mod-name}}', der syntes at mangle.",
  "world-mod-version-problem": "Denne verden blev gemt med mod '{{mod-name}}' version {{mod-expected-version}} og det er nu version {{mod-current-version}}.",
  "plugin-incompatible-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' er ikke kompatibel med din nuværende serverversion.",
  "aquatic-world-on-older-version-problem": "Den nuværende verden var skabt/indlæst med Minecraft 1.13 eller højere. Det nye format kan ikke indlæses i en ældre version.",
  "old-player-directory-problem": "Serveren har fundet en gammel spiller register i verdens fil.",
  "command-run-solution": "Kør kommandoen '{{command}} '.",
  "authme-shutdown-solution": "Sæt 'stopServer' til 'true'.",
  "configure-plugin": "Konfigurere plugin {{plugin-name}}.",
  "configure-plugin-with-file": "Konfigurere plugin {{plugin-name}} ({{suggested-file}}).",
  "plugin-install-different-version-solution": "Installer en anden version af plugin '{{plugin-name}} '.",
  "plugin-install-solution": "Installer plugin '{{plugin-name}} '.",
  "plugin-remove-solution": "Fjern plugin '{{plugin-name}} '.",
  "file-delete-solution": "Slet filen '{{file-path}} '.",
  "file-edit-solution": "Rediger filen '{{file-path}} '.",
  "mod-install-different-version-solution": "Installer en anden version af mod '{{mod-name}} '.",
  "mod-install-solution": "Installer mod '{{mod-name}} '.",
  "mod-install-solution-with-version": "Installer mod '{{mod-name}}' med version {{mod-version}}.",
  "mod-remove-solution": "Fjern mod '{{mod-name}} '.",
  "aquatic-version-install-solution": "Opdater serveren til version 1.13 eller nyere.",
  "plugin-command-exception-problem": "Plugin '{{plugin-name}}' kan ikke udføre kommandoen '{{command}} '.",
  "ticking-block-entity-problem": "En blok i verdenen skaber problemer.",
  "remove-block-solution": "Fjern blokken fra verden, fx med MCEdit.",
  "do-nothing-solution": "Rør ikke noget. Det her problem fikser måske sig selv.",
  "chunk-load-exception-problem": "Der var et problem i indlæsningen af verdenens chunks.",
  "remove-chunk-solution": "Fjern det problematiske chunk fra verdenen, fx med MCEDIT eller ved at fjerne regionsfilen.",
  "multiverse-load-problem": "Verdenen '{{world-name}}' kunne ikke indlæses, fordi det indeholder fejl og er formentlig beskadiget.",
  "world-repair-solution": "Reparer verden '{{world-name}}', fx ved hjælp af Minecraft Region Fixer eller MCEdit.",
  "world-duplicate-problem": "Verden '{{world-name}}' er en kopi af en anden verden og er blevet forhindret i at blive indlæst.",
  "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Mod '{{mod-name}}', er ikke kompatibel med Minecraft version {{minecraft-version}}.",
  "forge-install-different-version-solution": "Installer en anden forge version.",
  "malformed-encoding-problem": "Noget (sandsynligvis MOTD) indeholder fejl formateringskoder.",
  "change-motd-solution": "Ændre serverens MOTD.",
  "bedrock-authentication-whitelist-problem": "At bruge en whitelist uden en online godkendelse er ikke tilladt.",
  "disable-whitelist-solution": "Slå whitelisten fra.",
  "enable-authentication-solution": "Slå onlinegodkendelsen til.",
  "undefined-mod-dependency-problem": "A mod is missing the required mod {{dependency-mod-name}}."
}